《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影討論區 (7)

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel

導演 :羅拔洛迪格斯
演員 :基斯杜化華茲 , 珍妮花康納莉 , 馬許沙拉艾利 , 羅莎沙拉撒
片長 :2小時2分
級別 :IIA 級
語言 :英語 (中文字幕)
上映 : 5.2.2019 (公映)

IMDB:
故事簡介
幾個世紀後的未來世界裡，合成人艾莉達 (Alita) 躺在Iron City廢鐵區中不省人事，幸得心地善良的機械醫師伊度，將她帶回工作室修理。艾莉達醒來時發現記憶全失，對身處世界一無所知，但一切簇新生活令她充滿好奇，到處探索。伊度極力隱藏艾莉達的神秘過去，而她好友曉高卻試圖勾起她失落記憶，兩人更漸生情愫；同時各方惡勢力逐漸叩上門，危及艾莉達至親，從而啟動她潛藏的逆天戰鬥力！為了解破身世之謎，艾莉達獨力踏上征途，對抗這個黑暗腐朽的世界！

貓貓pose

等緊續集嘅我

留定名先

新po留名

用返呢張留名

留名

今日未屌美國佬
食屎啦美國佬

日本仔都係
就快跌出每日賣票量嘅頭十

可愛豬

花式留名

你咪咁痴線啦

都係食屎狗黎，我地香港蚊滋咁少人都可以同佢地只差幾百k票房

正廢物，浄係識睇進擊的巨人

想知而家最新美國票房究竟仲有無得上

想有續集

美國上唔上都唔大影響，呢度全部人都想有續集

估計美土戲院大約上到4月中/尾
計至下星期週末應該突破到80m，最底預算埋單應該82-83m
以上都係鳩估

LM

美國票房我幾日先睇一次
專注留意大陸票房

會有
要有信心

宜家差幾多先回本

0:16 - 0:19
個音節熟口熟面

production cost 上到400m+ 應該夠cover
至於其他宣傳費用等等聽人講可以靠周邊商品圍返數

最緊要係edge of tomorrow 有湯佬+emily加持都唔算收得好(domestic around 100m), 都有計劃第2集

alita照情況相比應該都會有, 口裨好, 主角有市場有可塑性

不過希望唔好攤得太耐先拍, 打鐵趁熱拿拿聲怕埋去

巴打個username好波

最快都2021年先開拍，不過我覺得金馬倫點都會拍落去，因為alita係佢夢想嚟，相比阿凡達，可能佢更鍾意alita

阿凡達妹仔大過主人婆
試手作點知變左一大經典

老老實實如果cameron都拍唔到續集咁冇人得㗎喇，佢應該係荷里活權力榜前幾名嘅大大佬嚟

如果收得唔好 靠口碑上，拍續集時間點都會耐啲，但總好過無
拍續集一定有錢賺，今集儲左咁多fans，上映續集又可以吸納新觀眾，口碑只會越做越好
唔拍就一定無錢賺

佢都成64歲
再唔拍可能無得睇

希望佢可以健健康康，做多啲運動，一定要保重身體

即刻留名

I’d give you my heart

仲好後生
Lmlm

真係愈黎愈多痴線佬，我老婆好危險

但前幾日唔係有報導講話交劇本比rebort咩

64啫都未到中年

btw院友留明，姑娘快啲俾圖我

無哂貨啦

變左Alita精神病院院友討論區
繼續歡迎新院友

繼續集氣 第二集ahhhhhhhh

我老婆一打十，好安全

女版葉問 i love it

買玩具個處
好貴今個月食屎了
利申：學生雞

我老婆就黎打死你

值得嘅

希望大貨執下隻眼 頭 咁就滿足

我唔係

通常話自己唔係痴線嗰啲都...

好想要官方海報同鎖匙扣

我認我痴線
痴得好緊要
啊啊啊！！！！！

Alita:成班痴線佬

快點西我面

好索同埋襟睇

真係好夾呢句台詞

西面都咁可愛
果然係我老婆

幾時cut訂

我都未訂
1516緊

最近討論速度放慢左

討論得快又有marvel狗嚟咬人
利申：只針對亂咬人嘅marvel fans

琴日同嘅fd呻話呢排好大壓力好辛苦
跟住佢即刻同我講叫我睇多幾次
係我啲fd眼中我已經癡左線

星期三放假去膊吓

平時收工去得都收左舖

決定係imgur度狂掟Alita BB既圖轟炸鬼佬

希望套戲落完畫就會有宣佈續集既好消息

Jame 嘅戲 要等幾多年....

快d醒覺去戲院課金谷土炮啦架仔

一定無咁快
金馬倫要專心出Avatar 2, 3
類似票房走勢既Edge of Tomorrow都要隔幾年後既前幾日先確定拍續集
希望有

一定有，時間問題姐

雜誌都有加成，作者好落力賣套戲

只要無講唔拍續集 一日都仲有機會

睇番deadline同forbes都係唱淡
一致認為要Avatar 2,3 要大賣先令Disney課金俾金馬倫繼續搞Alita

我覺得金馬倫應該會為銃夢爭取最大利益

又係時候鞭下CM

Metascore
65
Positive Reviews - 31 58%
Mixed Reviews - 21 39%
Negative Reviews - 1 1%
User Score
3.2
Positive Ratings - 490 22%
Mixed Ratings - 230 10%
Negative Ratings - 1,443 66%

Alita呢

Metascore
54
Positive Reviews - 21 43%
Mixed Reviews - 23 47%
Negative Reviews - 4 8%
User Score
8.7
Positive Ratings - 1,052 89%
Mixed Ratings - 74 6%
Negative Ratings - 43 3%

又解釋下啦影評人
點解Negative feedback可以係大過Mixed同Pos既總和

5年
老實講阿凡達續集真係好感度不大唔係為左銃夢都未必翻刷

你應該對金馬倫依個名牌有d信心

之但係阿凡達又係果類點都要睇果款，已經唔關會唔會中伏好唔好睇事，alita就正正相反比人感覺未睇前冇咩興趣睇唔睇冇所謂咁

暫時仲未睇過阿凡達

咁個人口味啦
之但係大眾都俾"金馬倫", "全3d拍攝" 吸引左而結果係相當成功

但其實我見占士係銃夢既製作參與好似主要都係劇本
主要既拍攝工作都係羅拔, 占士監製既角色好似類似顧問咁間唔中走入片場同其他演員交流, 睇下d場景咁樣

之前睇占士己經寄左第2集既劇本比羅拔, 我諗都未必要avatar2,3之後先拍得成銃夢2

而個就係續集攤得太凍既缺點
續集拖得太耐會降低新鮮感, 通常未必可以大收
bladerunner2049就係好例子, 希望銃夢唔好拖咁耐啦......

係
但deadline同forbes都預計Disney要見到Avatar續集成功先會科水俾Alita有續集
如果你係金馬倫會點

今日大陸銃夢 收11m 總票房8.57 b
21/4 先落映 上10 億真心不是夢

如果有續集，時間表大概係咁
2020,21Avatar 2,3
2022 Alita 2

Bladerunner隔左30年先拍
簡直係異類

所以我唔係講唔睇，係未必翻刷

阿凡達已成名，所以續集無論好唔好睇 觀眾都會入去睇(原理同marvel dc一樣 理得佢好無睇 掛住呢類大名實無死)，不過票房就一定無第一集咁高(27億美金我諗遲多十幾年先可以超越)
alita唔係james執導可能大打折扣，好多時d人心理作用 監制=/=導演
不過睇完套戲都會覺得robert做導演係無有錯(注重打鬥場面多)，反而james做執導就未必有咁既效果

當時我都2刷avatar
因為好新奇

阿凡達係好睇嘅，推薦你睇
但因為第一集個結局好圓滿，我唔知第
二集可以點超越

30年 細路都變成人 成人都變長者

票房高唔高過唔敢講
但你睇下未來戰士1,2集d票房分別

第二集好似係講夫妻不和

都係嗰句啦，買咗後悔好過後悔冇買
我學生哥都去馬，Ching就唔好咁婆媽啦

今次都係我第一次買嘢畀自己炸，未試過買禮物送畀自己

除非有新idea，當年都係3d創新先吸引到連唔會睇戲既人都走去睇
不過james確實係一個電影傳奇人物，第時可能又會有意想不到既事出現

有傳avatar 2用裸眼3d

2022算好快了

唔好理落訂先

話說今日CM係大陸既票房跌好多
第1日(5)>2億
第2日(6)>2億
第3日(日) 暫時1.41億到

alita頭2日加埋大約3億
第3日(日)好似1.38億到

咁始終導演交左俾robert
同埋Avatar 2,3 已經cap哂真人拍攝
而家整緊cg
Robert同Rosa拍哂心口有續集就會番黎拍，加埋金馬倫劇本16xx頁中段600幾頂，即續集劇本已經由金馬倫交埋俾robert修改，最緊要係Alita版權屬於金馬倫個人旗下

真係真係真係爭Fox俾Disney收購後開唔開綠燈俾Alita拍落去

CM仲未見真章
咁始終Marvel 10 years點都吸到人黎睇
但非杯葛Brie Larson, 淨針對套戲既負評開始流出，唔知影響會幾深遠

係 依家只差個水喉肯唔肯開出黎射

普遍星期日票房係差過星期五六(只計首週票房)

好多垃圾鬼佬 話隻眼大就唔睇
屌 我個imgur好多負皮

咁仲有其他因素唔敢講
因為比alita比無咁留意cm同期上映既戲對佢既影響

唔怪得美國收得咁差

俾dc marvel漫畫洗左咁多年腦係難接受d

錢可以賺番，但有啲野買唔番就買唔番，如果佢今次唔出續集，就當比個寶貴回憶自己

屌定聽日一屌美國佬先

啲美國動畫都好大眼
佢都又受

屌10次

每日一屌

順便屌埋日本仔，自己野都唔撐

依家大陸8.58億人仔，落畫前10億不是夢

蒙頭入閘
狂戰士身體

因為大眼多數係兒童向
d成人覺得睇大眼= childish, coward
即刻耍手擰頭

所以類似既動畫，例如叮噹
因為大雄太無能，事事靠叮噹同成日喊
係cowardism既表表者，鬼佬最憎
所以相比起龍珠係難打入西方市場

我覺得10.5億都得啦

買埋prime 1啦

心思思想訂埋隻普通版。

邊隻

P1

我搵唔返條link

要埋普通版擺晒兩個頭？

兩隻p1 alita既真正愛人

E到大家都咁愛佢。

突報，現時總票房上升到380m(未計美土今個週末)
海外票房突破300m (實數304m)

ya u right

Alita嘅愛唔係用錢衡量
Btw巴打好有錢

再報，岩岩更新埋美土預算週末票房(星期五810k，星期六1.42m，星期日970k，美土總票房78.34m)
總票房達382.6m

810k同970k
食屎啦美國狗

今個星期真係無得講，cm首週末上陣 全球大部份觀眾都要入去睇經期

諗住衰極都應該每日有1m

真係食粥食飯睇強國

下次開post可以放埋hot toys, art book同prime 1條link多啲人入坑

裝返注香先

400m不是夢

加埋大陸上到4月21
輕鬆cap水

好同意你嘅講法
活在當下
情緣冇咗啲錢都要令自己開心

衝到11m plz

但p1要貴版先靚
尤其係有大馬士革鋼刀

趁後生咪洗下錢
左度右度只會令自己辛苦，真係好鍾意套野嘅，就唔好諗咁多啦，再諗就無機會

應該係11億人仔
呢樣就大想頭d 有cm頂住 alita票房唔會高得去邊

所以我都衝咗兩隻ht
p1曾經想衝
但係真係衝唔落

原來大陸已經上映左18日
點解時間可以過得咁快

距離我第一次睇已經過咗幾個禮拜
但係我仲未淡忘套戲
人生未試過對一套戲咁上心

過多幾日美國上映1個月，仆佢個街連1億美金都唔達標

今個星期勁忙 但點都會抽時睇最後一次

希望香港上耐啲

可以貼埋啲preview圖

推爆銃夢票房 上10 億 Alita Alita

原來artbook真係有第二個cover
limited edition有埋robert簽名，但得300本已經賣晒

普通版都拎住大馬士革刀
DX版主要係多左個頭雕、機槍加埋左右手轉pose嘅件

想知hot toy係邊到訂
第一次買

信和20樓

嘩屌真係覺得好感動
由初初以為得350m到頂，到依家袋穩380m望4字頭

信和20樓全層
訂金500 總數1530

普通版冇乜配件
可以玩嘅姿勢都冇咁多

Thanks

我想講我從來都冇去過20樓，第一次比咗alitabb,同埋比發夢巴導我

俾你地講講下想入埋 p1, 真的瘋了

想就想買好耐喇
但想要到豁出去唔理個荷包就真係第一次

我係 以前覺得千幾蚊買舊公仔 仲要等成年真係弱智行為... 而家我終於明喇

我都係第一次上去

Deadline幾時

首歌第一聽係Sons of Anarchy套美劇,岩岩完整聽哂成首喊左左出黎

今次完全係唔理荷包
有幾多買幾多
買到破產都要買咁制

本身買嘢都左計右計諗好耐
唯獨今次成千五蚊諗都冇點諗就走去訂

街係16號,有巴打講日本亞馬遜去到月尾

same here
完全留咗一筆錢俾alita

係咪截左訂就唔可以再訂

信和我聽日去問下

巴打您用代運 定 官運送上屋企？

星期六本土有1.4m 進帳

兆萬二樓
Or 信和某幾間玩具店都可以訂p1

Ht 截左就無，除非有巴打放 (極少機會有現貨）

唔該巴打

老老豆豆講尋回回憶
Alita好睇過cm

巴打您買埋隻p1擺中間 之後兩隻ht alita 左右兩邊舉劍指住p1果隻 諗起都覺得型

淨係見到2020 四月發貨，
可以分十期供

不過真係好L貴

20樓會唔會講大約幾時會截單呢,想訂多一隻

分10期供

CM 跌得好急.....以首周其實真係唔得

巴打.姐係DX本身就有兩個頭雕?

咁又可以諗下喎

Funko pop 果3隻公仔有無巴絲買咗？ 可唔可以影實物睇睇

係，一個普通臉再加一個畫左血痕嘅DX版臉

我都諗緊係咪買

我諗緊用官運定代運好
呢3隻擺喺ht前面都幾型
好似Alita d 手下咁

可以諗下兩隻DX

如果兩隻P1，我諗你唔會要同pose掛
咁一隻DX一隻普通咪得

我係諗緊不如放埋office個位

職員標準答案係唔知
問過ht post 啲人話呢啲冷門野預兩個月左右
姐係今個月尾

但係已經150M

唔該晒樓上幾位巴打
原來精x有得訂16號截單 (非打手 ）

佢放左響美漫marvel 個邊冇留意到

另外分期係呢度見到

不過應該會仲貴啲

我見佢隻手好似可以喐

唔係郁，只係換件

我覺得有血果個頭雕已經完全變咗另一個人 本身果個其實8成似

明白哂唔該巴打,第一次買玩具好多野唔識

如果可以郁

其實唔郁得應該好啲，P1啲件幾重下，郁郁下隨時出事
不過想訂P1嘅巴打記得留意返隻Alita係1/4，大約60cm高，12kg重

一直以為佢得一個頭同隻手可以喐,咁DX好似正D,兩個可以擺唔同姿勢

度左夠位,放係對喇叭上面

有無人買咗alita個soundtrack

LP

訂左膠

12kg
想問問個人係唔係上實左響地台上面？
咁放既時候咪要非常小心？

其實洗唔洗搵個玻璃罩保護佢呢?

深夜推一推

我都咁覺得
無血個頭似樣啲
見你地講開又講 心思思又想訂多隻
兩隻ht定1ht 1p1好

黑膠碟？

屌你老美，女權隊長上兩日都多過曬Alita啲票房，好葡萄，今次真係屌9外國佬

p1分10期計(貴版)
每期都要比成700蚊咁制

每日一屌美國佬
美國佬食屎啦

無架啦，識個鬼佬講完失望都二刷
只能說英雄片名版效應幾咁強
占士佢地又係衰，本土宣傳無出盡力

有無全能巴打揾到條片
400m就有續集

我己經懷疑緊阿凡達可唔可以做到上集咁賣座，我唔擔心占士金馬倫拍唔拍到， 我只係擔心而家觀眾水準。

都係0個句唔係太擔心
除非你話撞正同期又有dc marvel野
但迪士尼應該會叫star wars同marvel讓下路俾avatar盡cap水

大佬，我都係第一次咋

嚟緊仲有要碟

話唒都當年20億票房，今次衰極都應該有10億啦

開頭以為cut咗幸美嗰角色，點知查番套戲入面個越南女演員就係

唔係掛不過算啦睇佢都唔會出電大人

嘩係真唔係搵下片先

我覺得反而會出，不過睇點寫劇本

想睇alita bb 著婚紗

咁電影個幸美點標出黎

最新interview係金馬倫同robert上中國電視台講sci fi
仲有無其他source

咪係羣住Hugo 嗰班朋友其中一個女仔囉

漫畫真係個廣播佬逼著婚紗

屌
如果跟漫畫應該續集先彈出黎

alita個師父應該代替左電大人既位置
就係要摧毀Zalem
鳩估

留個靚名

你班痴線佬J埋 制服

已經睇咗好幾段，暫時都仲未搵到

我從來無J過我BB
Alita係至高無上嘅存在

BB

好想要呢張poster

amazon 好cheap ，盒入面無任何bubbles, 好彩無撞崩角

有冇把劍條link

海關畀唔畀過呀

Cosplay 版係膠，實得，不過連運費都唔平

上次睇運費都要50幾蚊USD

唔好老吹呀

老吹成份都比較大
始終好少可會咁樣講明個實數，仲要係400m
當然我都好想係真

有無人俾FOX fb 選中送figure? 定係騙局派晒俾自己人？

同埋老實講400m唔係好多，稱唔上賣座

依度咁少人，好難抽到

無用FB好耐

依啲抽獎不嬲做馬

屌
似係

以佢Budget嚟講400m都可能只係剛好回本

咁edge of tommorow 戲都唔賣過400m面數， budget 178m
本土100m, 海外270m
但都有續集，因為口碑好

當alita係蝕強國大貪但起碼條數靚仔d
仲未計Han Solo獨立戲係大蝕，講緊座底蝕100m usd但迪士尼仲會繼續打造Star Wars franchise.

金馬倫自己d作品就已經係franchise. 唯有希望金馬倫幫alita爭取到續集

夠回本都會有機會出續集，賣口碑，但蝕錢太多就真係唔洗諗，要有續集唔啊啊啊

計埋周邊就應該有賺，續集機會其實應該都幾大下，話唒金馬倫係兩個親生仔女之一，點會就咁放棄

Star war 真係一個好on9嘅例子
十足十港產片拍完第一集成功左就即刻開2,3,4集為求拍爛個系列

攞條link j下都好

睇左6次都唔發覺佢就係幸美
以為佢只係二打六

又要返工

原本上次批圖仲有兩張

其實我都係去台灣討論區，見有人講先知

第3張

係咪淨咪借個名黎用咋，完全同原作既幸美冇關係wo

未知，不過我諗占士如果係拍三部曲，時間線未必好似原作咁拉到十幾年咁長

我諗唔會啦 佢拍續集開始要跟原著分開寫故事

決定左要蒙頭入閘
今日收工去訂隻p1普通版，第時有機會想要都無得要

啱啱check, 最盡13號

蒙頭衝最貴個隻

上畫？

13號仲有場。
應該過埋就落

好

你肯定？
未shown 咋？

我就唔信喺13號仲有14場嘅UA會一刀切

通常隔日睇，後多2日的會show埋，
一係聽日再睇下

想佢15仲有場多D

其實大家係鐘意rosa定alita

我係前者
所以非電影嘅goods係完全無興趣

聽到眼濕濕

仲諗緊，可能落左訂先再諗

講乜

Yes!!!

咁樣就要星期三落之前睇多場啦

十年舖排, 土生Marvel 全美都識, Alita 小眾, 識金馬倫咋! 無得比

正常睇過AVG3 都會去睇CM

無得比係真

唔好比啦，兩樣唔同嘅野嚟

Why not both

我覺得漫畫麻麻地

係,漫畫係Kansas Bar 仲係BB

唔好嚇我啦仲想刷多次架

其實個世界觀我都鍾意
利申：cyberpunk fans

咁我例外，睇完avg3，完全冇興趣睇cm，直接avg4算數

講起cyberpunk
最近發現原來電腦冒險記都係
似乎一講未來高科技都算是

邊到有

唔係，cyberpunk 嘅重點係「高科技低生活」呢類題材描寫到社會高層同低層差距，相對起一般高科技題材差好遠

Amazon有得買

信和會唔會有

信和會食水深

普通同deluxe 係差個頭？

記得果套都係咁，話2100年但個世界仲係好普通咁

有冇amazon link

Push

唉，其實我都同樣唔明 點解唔可以樂觀啲去睇套戲嘅前景？
特別係Alita已經比預期中好，點解都唔讚下支持下？

mcl見到3.14仲有

粉嶺

嘉禾出埋3.15

起碼證明未落畫
有啲戲院會遲少少先出時間表

院數會減肯定

仲有啲手手腳腳

見到有外國有fan話中國延長上多一個月
成班鬼老話佢fake news

大媽食左alita 好多場，今個星期應該回吐返d

已經382.7M
400有望
續集應該ok

想問p1官網係咪都係16號截
我搵過官網冇寫

官網見唔到有寫

我都係鍾意個世界觀同alita個角色
我覺得rosa演到個種立體係功不可沒
當然佢真人都好可愛

鬼佬無腦是常識吧

其實其他角色我都鍾意，呢類半人半機械嘅題材好吸引

唉呢個世界根本未睇厭公式英雄片
電影公司捉住你一定入場嘅心理
隔一兩個月就出一套榨乾你
次次聲劫咁浩大
其他佳作好容易一下被淹沒
變相成本高嘅好電影
因為風險太大而慢慢消失

訂已俾

你係咪未來戰士粉

銃夢係90年代物，生不逢時姐

係
然而呼籲啲觀眾去支持下
佢地當你傻仔有英雄大片唔睇走去睇其他
我個人就why not both

今次應該是試水溫
睇下下次又有邊套冷門舊作拎出來改

一講改舊作就把幾火
reboot咗兩三次嘅冷飯就一堆人入去睇
一聽到日本漫畫改編就狗也不屌

應該多謝香港班仆街。
成日主流以外戲都唔入/遲入。
同成日好似歧視日本電影咁，
咁鐘意日劇/去日本，真係屌佢老母

認真香港人做得好好喎今次
你睇下美國同日本個票房仲戇㞗㞗咁

如果唔喺占士個名，
起碼2三個月先上...
或者唔會上

咁你又屌錯人
今次香港好棒場
埋尾可能有6m票房
槍口從來都係對住班美國鬼射

咁多怨氣。
唯有係英雄片發洩
其實美國英雄片都幾多嘲諷

因為大家都變得好公式地入場睇戲
當出現新穎啲嘅作品大家都開始唔想接受
不論外國定香港，都見唔少人話隻眼太大所以唔睇
大家都接受到打上太空打落海底，但隻眼大少少就唔得

我講緊香港代理電影果班垃圾，唔喺觀眾

叫佢地吻屎

唯一方法係等啲人睇厭啲公式化片，不過啲人應該有排都唔會厭

香港啲票房上咗幾個禮拜都頭三

我都有ff過如果alita
endgame之後隔一陣先出
會唔會爆到阿媽都唔認得

香港豆潤咁細但暫時票房同日本差唔多，我

暑假都有堆牛鬼蛇神喎

我比較幸運，
知有alita之前已經睇過幾部人造人/複製人/生化人題材的作品
如果唔喺都未必會睇呢套

所以日本仔都係廢

響90年代出呢套日本就有機會收得

90年代邊有而家cg技術

cg真係加好多分，90年代應該搞唔掂

90年代我怕你接受唔到

交比圓谷，一定有辦法

只會變成冷門cult片，
鐵甲無敵瑪莉亞咁

乜撚嘢黎

可能我太後生，聽到未聽過

港片。講人造人。仲有套「女機械人」都係講條女死咗改造成機械人

講漏
鐵甲無敵瑪莉亞係條友想用機械人代替個真人

我覺得alita其實係有競爭力
尤其是endgame完咗
我覺得個熱潮會冷卻返少少
市場對其他電影世界有需求
alita其實都幾有優勢
當然都係我幻想

我反而比佢個performance capture技術吸引
因為我去人地到玩完一隻叫ps4 game叫detroit: become human覺得好正，佢又係用左performance capture, 啲cg 做到好似真人做戲（當然alita又高左一班）, 睇人玩可以當睇戲咁睇，超好睇

無可能
James Cameron根本一路帶住突破技術
無而家嘅技術當年肯定怕唔到咁樣
avatar都係出來試技術畀alita
可想而知十年前技術都未成熟

不過果陣D人造人作品呢D角色多數係男性，女的除了加莉(alita)之後應該只有龍珠人造人18號，而且同alita同一個配音員

係你末知道日本特撮的手エ顛起黎可以幾癡線啫

Detroit又係痴線一開始Chloe同真人係冇分別

Kara 同alice直頭係睇到超肉緊
Lieutenants 又係勁似真人

由detroit開始 我就覺得呢班performance capture嘅演員會成日比人underrate 同忽略左

話說講講alita諗起佢

有無當時嘅例子睇下

上面po咗個
講起alita諗起
不過好似是外星人黎

呢個你絕對估唔到係幾年

喂唔掂喎大佬
仲係太假啦

自己上網訂定信和好
自己訂好似未計運費？

你訂邊把

當時黎講係最勁，
六十年代咋

金屬個把

邊個叫你用而家眼光睇

透露年齡

所以技術係好依賴時代
你想重現個情節
唔係話用個個時代最頂尖嘅技術就夠

呢啲畫面我諗日本而家都做唔到
唔好講以前

1516咗成個月，今日終於訂咗ht

我係80後，只是喜歡睇經典

係咪weta workshop 嗰把

喺Game界就唔會嘅，嗰陣Connor都好紅
始終外國嘅遊戲業發展大，加上好多game其實劇本係超好
有玩隻遊戲鐘意個角色就自然會follow埋個演員

Alita動作場面真係要歸功於robert

睇下成本高低啫
有大片水準的日本片少，唔喺無。
你睇真人版鋼鍊，垃圾劇情，但睇畫面認真ok

90後尾表示90年代前嘅電影有啲難接受

咁証明閣下對alita未夠愛，連佢D同類都睇唔落

Robert真係好大功勞，拍到成套野由頭爽到落尾

始終年代唔同大家睇開都唔同
我地依家就J晒Alita嘅畫面話好正
可能隔兩代有人提起都會話好假

1977年套starwar係最大限度，睇慣新野好唔慣以為啲野

不過人造人題材在80尾90頭還是在動畫上比較多，剛好時間都在接近銃夢的90年，最多人識咪龍珠人造人18號，同無限組織家庭

我同你條線差唔多
最盡舊star wars

到再下一個年代就會覺得我地假架啦，上個年代啲片唔太適合拍cg,反正劇情片可以睇下

到再下一個年代就會覺得我地假架啦，上個年代啲片唔太適合拍cg,反而劇情片可以睇下

唔講制作，劇情還是舊片有味道

齋講star wars
最新個兩集確實垃圾

以前手作道具丶合成丶CG而家睇好撚令人佩服

依家啲90尾同00後會覺得舊片好老土

Starwar 最新個套
又比左膠意識破壞左成套野

套嘢喺度究竟畀人鞭咗幾多次
次次都中槍

除了舊三部叫好少少，後面全部垃圾。
不過講畫面就真係多數好靚。
正如宮崎駿，都只是畫面靚

真正神是90年代，幾乎顛峰

但就係唔知點解可以有咁多fans, 老實講我覺得star Wars 幾悶下，係得個世界觀吸引

前傳三部曲我覺得都好睇
睇住skywalker變黑武士
最後個幕啲呼吸聲
諗返起都打冷震

唔理邊度，包裝都好重要。
你睇高達

多數人屌呢個劇情廢

我都有follow演員
Chloe 同conner好正

最慘係電影，而家有啲人覺得cg人=電腦整哂啲野出黎，真人唔使識做戲同做打戲，睇完alita出黎親耳聽到
聽到反哂白眼

都需要訓練，
不過唔洗操咁多啫

唔洗理佢地啦，無野搵野嚟屌

無rosa邊有alita啲表情

自己訂計咗運費
信和訂就平啲
不過就要一次過比2000咁上下(貴版)

始終都係聽到日本改編就先入為主有偏見

信和幾間玩具鋪做代理
可以免左日本本土消費稅
平一定係最平

師兄可唔可以透露係邊幾間
想轉頭落去望望

閣下一定少行信和

咁我星期6去訂deluxe 先

平時冇留意呢啲
係alita搞到我上晒癮去買呢啲

買hot toys 都係第一次認真行信和

因為Alita第一次去嘅同學唔該舉一舉手

除了恭喜之外無野好講

了恭喜之外無野好講

一下子用左2000幾係alita到

歡迎入坑
歡迎分享

屌哪星 咁岩今日佢地周年晚會 營業到4點休息
如果上網訂 運費大約幾多？

但我唔肯定係咪3間都有開訂prime 1

不過其實我出咗玩具坑
無特別有愛都唔會入野
alita對我係太新

小心中其他毒

巴哈呢個台仔講得幾好
美國班鬼佬真係食開屎

諗緊訂多隻，覺得自己太放肆咁。

的確

衝呀

建議信和訂好啲，收貨可以睇有冇爛
海外送黎有咩事口同鼻坳
大拿拿幾千蚊

應該話係香港訂

有無人諗過叫人custom made 頭雕
或者叫人做植髮
不過應該好貴

好癲

通常都包到實曬，少會有問題

我想訂埋把劍

hottoys 可以咁玩？ 未玩過

Yes 我睇完alita之後mon 埋ht post
佢地啲人會咁玩

普通野都五六千一個頭

唔該師兄

加油

呢啲真係人問題
稍為有睇下依家啲大片嘅幕後製作已經大約知係點
連我啲女仔frd少留意呢方面嘅嘢都知係有演員啦

我無錢買 睇清你開箱

原本仲考慮緊入唔入ht，尋日睇完post，今日就衝咗上20樓

我一知道有hot toys 就9衝左上去

睇左精品網上預訂資料
預訂貨品只限分店取貨，即係到時都可以即場收貨睇有無問題
今晚訂左佢先

我都係諗下
可能睇下大陸有無痴線佬好愛alita整啲頭雕出黎量產

呢到好多惡魔
不過咁，始終又冇其他公司出
如果figma出嘅我都未必買HT

初頭覺得個頭同眼唔似，諗住算數，但尋日睇完你地講就忍唔住

我地拉左好多人入坑，個個抱住alita番屋企

個狂戰士身體好正
依家唔買遲啲就無得買

初頭諗住等下其他廠出
但都唔知有冇機會，最後心郁郁先入ht

人生第一隻ht

免疫路過

Me too,以前一向覺得呢啲野唒錢

我以前覺得係做得靚，但太貴唔會考慮
同埋仲係學生唔會諗住買

都係怕冇訂嘅巴打後悔咋
到時個個都拎貨擺相上嚟得自己冇實唔開心
真係用心良苦

學生表示未來唔再唒錢，不過買埋凈低嘅周邊先

咪係
錢仲有排你賺，仲有幾十年你做，但hot toys cut左訂就無，自己諗啦

我平時唔會點大洗，係今次中哂毒

等睇收獲

最慘係呢隻應該現貨少，到時想回頭搵都難

之前都有諗過追現貨，不過真係唔知情況點

咁咪下次慳番囉，尤其係食個方面

到時就是有錢有辦法

要逐間格價

Hot toys 現貨好難追，聽啲朋友講話會比啲會員先，第一批多數比人拎唒嚟炒

今晚再諗諗係咪訂埋funko pop

係，食返平啲

Rosa b又去睇Alita佢好似已經5刷，完場仲跟住唱歌
我都好想同佢一齊睇呀

熄細聲少少先睇

都有qc差
成堆蟹貨嘅情況
近期隻iron spider

而家唔使煩

算啦呢隻真係QC差都硬食
一嚟訂咗二嚟都冇其他選擇

食少幾次放題啦

如果我有錢落訂就買

我未試過一見鍾情到咁
今次唔dum錢都唔得

更正，睇埋其他片，原來佢已經刷咗十次
個衰妹睇得多過我

十次

me2，買龍珠figure加埋都唔夠2隻alita貴

中毒太深
連毒撚fd都話我癡線

慳家窮撚表示：今次唔知點解一啲都唔肉赤

屋企得一隻figure
個價只係夠畀ht嘅訂

係 個個fd都話我痴系線
但當真係鍾意一樣野既時候，付出任何代價都覺得值

唔係好敢同啲friends講，浄係講話睇左幾次已經比人當痴線佬

佢成日拉埋啲frd子去睇

正如你鐘意咗個人
你都會不計較一齊去幫佢
所以alita係我老婆唔好同我爭

睇睇下佢個packing 係包實晒
應該冇得俾你打開睇，當我冇講過

Prime1 開箱

前幾個禮拜您班友仲諗緊ht 呢幾日已經全部傾緊p1s

俾啲女人知道應該會冇命

佢地唔知價，你又唔會講真正嘅價

P1我真係諗都唔洗諗
雖然分期我都頂得住但真係太大隻，冇位擺

巴打買多隻ht

老實講貴係主因

導埋女朋友迷套電影

問題係重量多啲
個重量隨時有玻璃櫃頂唔住

重要好高，加上又唔係好似

比起ht個隻算係好啲架喇

最似都係初版ht

Hot toys 其實我覺得ok

如果figma, shf出幾舊水嘅就諗吓

初版係植髮
出街變膠髮

figma都已經好貴
更加唔靚

唉屌 我睇黎高估左我個figure櫃
頭先度下個位，原來p1隻alita用左我一半櫃
放埋ht alita，會唔夠位放其他figure
睇黎放棄p1 alita
諗緊入唔入手多隻ht alita，呢個放兩隻都夠位放其他
一件著皮褸，一件著狂戰士

p1高過兩隻ht alita疊起

figma同shf出alita未必有好效果，始終係平貨

我都係關心重量問題所以冇考慮
咁鬼重同高真係唔敢擺玻璃櫃

其實位就放到入去，只係做唔出為左alita而要放棄其他figure
話說ht個度有無巴打係呢幾日入手?我買多隻ht算

玻璃櫃真係唔好擺，等陣裂左就仆街

志在有隻擺下囉，講真Figma同SHF都幾舊水貨仔
不過個人覺得Figma出Alita應該會OK

本身對喇叭已經好重，我諗放係上面應該無問題掛。

好有可能出，可玩性一定好高

巴打勁抽，買兩隻p1
我個櫃carry唔起 放棄

如果出都會入手

figma家下啲價都隨時夠買半隻ht

無知一問 figma係咩黎

figure廠

如果真係出Alita我諗又未到夠買半隻嘅
1/3隻左右啦

一個可動figure系列
細隻、質素一般但唔係抵玩

本來連動漫一條毛都唔high嘅我，宜家真係覺得自己做咗毒撚，中咗alita毒

Same here
做下毒撚咪幾好

Figure黎？ 好得意

有無畫師名

偷圖偷返黎
如果真係Figure 就好標緻

冇，係其他forum 偷返黎

已收藏

所有有alita同rosa b嘅圖都save左

好qute

老婆

請自重

dr ido 本野都係17蚊美金

痴線 畫出黎架！？

有冇黑膠碟條Link

This

應該係
但我唔知係咪呢條link

最好問返有訂既巴絲

新圖黎啦

睇番金馬倫拍Titanic真係好熱血
個人名義有份投資Titanic拍攝
組織潛水成兩年研究Titanic, 拍到太嚴謹連Kate都話以後唔想合作
拍到當年既成本係200m, 記住係97年既兩億美金
仲要為一刀不剪屌鳩fox話如果想cut做兩個鐘就不如殺左佢

當廿年後既今日，金馬倫d火氣得番6-7成，肯揾人代為導演同批准改劇本
如果Alita俾Disney腰斬佢應該玩大佢唔撚拍Avatar記住Alita同Avatar係bundle, Alita一早諗定係3步曲，Avatar而家係1234集。

當堂對續集樂觀哂

嚇死人咩

應該要校返細個光暗對比

你講咩呀
比機會你講多次

好在有avatar後台撐住

所以我從來無驚過，不過預左到時入場個陣可能已經3字頭

我覺得唔會 5年內一定有

佢仲要曾經破過人類潛水最深海域嘅紀錄

At noon on Monday, local time, (10 p.m. Sunday ET) James Cameron's "vertical torpedo" sub broke the surface of the western Pacific, carrying the National Geographic explorer and filmmaker back from the Mariana Trench's Challenger Deep—Earth's deepest, and perhaps most alien, realm.

佢真係好夠薑

cap都搵幅靚D

今次我同意

如果宣佈拍續集之後3-4年會出
唔好忘記james已經將劇本交比robert，就算james幾唔得閒搞avatar都有robert搞alita

咁就好少少

嗰陣見到新聞嗰下都好
續集有希望

似未成年

未成年可以當阿妹錫住佢保護佢

報告今日大陸票房，410萬人仔 排第4
雖然睇落好似好少，但過左馴龍記同追到新動畫尾燈(新動畫513萬人仔)
可能過多幾日可以入番3甲

唔知美國可唔可以冷到上100m

佢上到100m我就唔再屌美國鬼

一日未上到100m都要繼續每日一屌美國佬
可唔可以有一次創造奇績 突然爆冷升上去

好想畀Alita BB瘋狂西我面啊

要靠個班肯不斷刷嘅美國佬

連西面都可以咁得意

美國有人刷左44次，太幾8，9日前，依家唔知會多幾多

feel唔feel到? 佢既氣場幾咁有霸氣

會唔會有人超過100次

好有米

我lum70次封頂
因為個上映期唔足以睇咁多次

係reddit見到個陣真係覺得好鬼勁，為左套戲肯付出咁多

估唔到鬼佬都有性情中人

有冇link
好痴線

廢事搵番，好鬼耐啦

he deserves a name in history

香港都唔差，總票房可能追到readyplayerone

唔知大家有無印象，好似比rosa fans page tag過，如果大家有follow

呢個周邊有無痴線佬買

比全價淨係買alita

香港應該差幾百萬港紙可以追到，但應該得番一星期就落畫
話說台灣d票房虎頭蛇尾，得頭兩週爆一爆冷，之後都無哂聲氣
4週好似得2.67億台幣，連3億台幣都過唔到

鐵盒版限定版
不過已經賣哂

屌呀我想買……

星期二特價刷多幾次

外國咁快有得買嘅

...

肯定會補貨啦 外國都味落畫

訓前一push

訓前推一推

仲可以等香港版

Morning push

早晨

早晨美國佬你地食屎啦

屌埋日本仔

每日一屌美國佬

早晨一推

cyborg都唔放過

300歲都唔放過

算啦其實有無cm都好
班鬼唔想試下睇就係唔想睇

前面我post左其他評論員既預測
假如alita有續集
2020,2021先出avatar 2,3
2022 先alita 2

咁再前面都post埋，導演，rosa係講明如果有alita續集就拍硬心口會做
金馬倫寫落成千6頁既alita 三步曲劇本，續集劇本一鳩早俾左robert改
再加埋而家大陸上足兩個月慢慢cap水，我悲觀d諗，女權隊長後仲有endgame咁alita一定無肉食，當佢食米水咁cap票房，無10億都9億半啩，起碼條大數靚仔d先

最後，有巴打講Avatar 2,3 既真人動態capture已經完成，爭cg埋尾，咁成條cg team都係等開綠燈就埋牙alita續集/avatar 3,4. 基本上d技術唔使由頭發展，沿用番而家既再加料就可以出靚女d既alita. 所有因素睇落真係算如箭在弦

最大問題都係fox俾disney收購後，金馬倫點為個人名下既alita爭取最大利益令disney開綠燈科水啫，而之前都分析過連票房一般有口碑edge of tomorrow, 屎到大蝕既han solo都有續集出，disney如果唔批俾alita我地應該集體寄大馬士革刀片

睇嚟上多一個星期左右應該落了，依家星期四開始每日得一場，連又一城都冇....

我會專心儲錢買blu ray番屋企翻睇
暫時都忍到手未買週邊商品

未更新咋？
Wmoov仲有

而家連15都有，
可能真係見啲人狂刷
開多幾日

冇大家咁痴線，準備2刷之後等續集

推

仲有強國尾水
deadline預計total budget係500m
咁同fox內部流出既350m比
大家信邊度既消息先

而家都382...

就算著到成個灰色天線得得b咁我都覺得Rosa好正

382m講撚左幾多次係純票房
票房淨收入歸fox係收美土5成，海外~3成，強國2成2
拍攝成本大概170m美金
之前有鬼佬計過數都係蝕，但起碼條數唔金先。

咁如果攞番同一道理，edge of tomorrow既優勢只係美土過100m , 但總票房係已經少過alita. 咁即係都係蝕但確定會續集

喇，仲未計alita 仲有個零月響強國cap水，最後結果係點真係未知。但我持樂觀態度

有續集就支持，真係冇嘅話都冇辦法，盡量支持買周邊商品算

再樂觀啲睇
Edge of tomorrow 故事完左仲出續集
alita故事未完，角色又有潛力吸fans
Alita 無可能唔拍呱

冇咩可能500m啦
佢拍攝170m, 你話佢宣傳有330m我真係打死都唔信
睇返Rosa b個IG, 大約去咗6個國家宣傳
而且仲要唔係大搞, 都係一場首映禮+當地傳媒訪問
廣告就唔洗講, 大家都有眼睇

即系美土唔得海外得都無用？？

其實未
結局如果跟漫畫
Tom Cruise同Emily Blunt兩個都係reset既check point，要終結外星人reset不斷入侵
佢地一定要互相打到至死方休

其實呢個結局我覺得好中二病

所以deadline同forbes已經信唔過
forbes條友係咁利申自己係動漫同電影撚，有輕輕讚下alita但一講到續集就講負面野，又係引申番500m成本問題

又唔見han solo外傳有問題
人地淨係拍攝成本都275m, han solo淨係宣傳都買埋superbowl廣告時間喎，蝕到咁都有續集但alita就懷疑無？ 迪士尼同影評打手點計數呀

solo套垃圾算啦
迪士尼明顯覺得有品牌效應幾垃圾D人都會入場，hea拍有乜所謂？

正常黎睇就係
所以Warcraft係炮灰，budget 160m收433m
美土48m,海外385m
但續集無望，warcraft擺明係鬼佬野但連本土人都唔支持

Alita就類似Edge of Tomorrow咁
Alita美土接近80m, Edge of Tomorrow美土過100m. 咁Alita美土無望咪靠強國泵水

係咪計埋折帳要500m咁嘅意思呀？

乜套warCraft 咁差？？

佢意思係美土要收返接近成本？

如果抽阿薩斯嗰段拍先，成件事可能唔同

所以我睇嗰個youtuber真係講得好啱, 班友玩語言藝術玩得好
令你覺得Han Solo只係蝕少少啫, 差啲就回本, 但Alita就大蝕咁款

上果排想睇

不過個人認為大片真係唔洗咁執著劇情
爽CG夠

問題係星戰7,8集已經不斷破壞緊Lucasfilm個品牌，仲未計Rogue One同epic fail既Han Solo
俾你出埋9, J多次Rei之後點算先
見佢響8最後打破哂星戰d setting暗示仲有Jedi後人已經怪到離哂大舖

Marvel既Avengers 3巨頭都唔撈
雷神個Christ拍完MIB reboot又接新戲
另外兩位出走Marvel 既新聞唔使我多講。Disney唔係諗住淨係靠BP玩黑人情意結一招走天下呀嘛

如果唔係為盡快吸收Fox暫時擁有既Marvel英雄再打造Marvel 世界大一統，同攬住Avatar出品權。 我就唔理解今次Disney咁主動既收購行動喇

Deadline previously reported that the film's budget could be around $500 million, and while this box office performance has been impressive it might not cover the costs of producing the film if this budget is correct.
以我理解就係budget 500m, 而唔係票房要到500m

星戰垃圾
食屎啦去

乜唔喺前伝三集已經比人屌柒咩，
睇曬已經覺得成個系列都正仆街。

屌照佢咁講即係要7-800m先回本？
咪玩啦

So this is how movie industry dies, with thunderous applause.

James Cameron更新咗FB, IG同Twitter:

My kids tell me this picture is "Squad Goals".
I'm assuming that's a good thing?

無錯，係指total budget 500m

With a production budget hovering at $170 million (Fox says tax incentives lowered costs that were once north of $200 million) and tens of millions more in marketing and distribution costs, executives at rival studios estimate “Alita: Battle Angel” will need to gross roughly $500 million globally to get out of the red. Insiders at Fox say the break-even number is closer to $350 million. It’s too early to completely write off the film. But even though the movie has made $130 million worldwide so far, it’s unlikely that “Alita” will reach those box office heights.

競爭對手老吹唔使理
雖然Alita有Superbowl廣告但好似唔係黃金時段，唔怪d美國人唔知

呢下大碌

我唔係星戰迷但睇番前3集其實都唔錯
起碼有需要交代成個世界觀同Darth Vader身世。 最緊要係無大改設定

而家

500m成本係對手鳩吹
fox內部人士話盡數大概350m
大咩碌

但而家382都話仲蝕緊
500真係除非有奇蹟

頭6集係至低限度都叫ok
最攞命係佢洗咁多錢，拍到而家死都唔肯請人執掂啲動作劇，屌佢老味

宜家最多都應該到450

接近都ok
續集會有

450m已經超乎我最初預測

到出碟唔好聽到一班人後悔無入戲院

特別班鬼佬，唔好問幾時有續集

記得初頭話有350m都感恩

即刻屌9佢

去到400m已經超出我預期啦講真
最初我自己作最壞打算都係350m, 最盡380m
依家有望去到4字頭真係好感動

計埋拆數個票房要去到500m回本合理嘅
如果講純budget要呢個數嘅我諗好多戲都大仆街

初頭係咁畀傳媒話係票房毒藥
仲要話蝕成億

Rosa細粒

宜家400都排盡嚟

最仆街有人提返陳年「女機械人」，
叫佢食屎啦，香港電影業已經仆街咗好多年

略略計條數 依家差40-50m左右就回到製作成本

咪就係
如果係咁大把戲都唔使旨意有續集

無錯我就係咁理解

真係成日諗支那狗利益輸送果D錢投資多D去拍返D正路D電影電視啦，
成日一係侵權一係只識宮廷鬥爭爭家產。

Best team ever

最近新聞講好似禁左一部份宮廷片

但係拆數冇得估計始終唔同地方有唔同拆法
仲要睇埋你票房收入幾多先真係有拆數嘅數字
500m呢個數美國上映一星期左右佢已經咁報
再加埋上面啲文字, 我諗佢真係講緊純budget

不過佢地就算唔睇呢啲
都會揀睇流浪地球先

計純budget多
宣傳筆錢仲有週邊產品填下數

佢地有電檢局限制創作題材已經夠仆街。
拍到又要符合國情又乜，屌佢

流佢老鼠

都坐到過半位雖然係細院

問題係d仆街電影人玩食字
500m票房回本同500m成本爭好遠

d人咪諗：500m成本點回，好可惜
點會諗： 500m票房就回哂350m既成本，快d支持

佢真係好矮但係拍alita唔係咁覺

所以咪話500m成本根本係鳩吹
拍攝成本170m , 宣傳同其他成本330m去撚左邊

350m都還好啦，170m拍攝成本，180m都要買演員同導演既檔期出國宣傳同落廣告架

一開頭話成本170，其他200。

會唔會係計埋銃夢改編個版權

雖然金馬倫當年買版權只係用左一億日圓

記得個200寫 market gross

即係370m
都接近啦
點會500m

個budget好似愈吹愈大
究竟係咪marketing來

係唔明wiki之後刪咗budget直接得票房。

而家又得budget 170
其實點解出面話550咁誇？？

未計宣傳同其他濕星嘢

係就叫550果個出個list啦

㞗噏味濃

其實我覺得係
老定實實 占士都唔介意外界點吹架啦
愈吹愈大未嘗唔係一件好事 有noise fans 肉緊啲 刷多啲仲好
其實我覺得 最終三部曲一定會有
拍CG 片本身都係一場投機 睇番占士風格 每次嘅大作都係以小搏大
好似當年avatar 劇本係幾十年前嘅故事 占士都決定拍 占士出一套戲前都應該會有把握先出
touch wood Alita 第一集cover 唔到成本 都已經成功做左個market 出黎 又有一班出晒水嘅fans
如果目光放遠 應該會放係第二集到
學某巴打話齋 拍左唔知有冇得賺 但唔拍一定蝕到high high
所以

繼續推撚到銃夢出第二集

zapan個演員其實幾型，好有印象

成班高佬

屌班電影人老母響度鳩吹
作為alita fans真係要以正視聽

寫明production budget係170m無得變啦？

ok咁睇埋以下deadline既link

Fox contends breakeven is between $350M-$400M, while other finance film sources with knowledge of the budget say it’s significantly more, like in the half billion-plus range.
deadline就話係其他來源計數，拍攝成本加其他成本要500m

executives at rival studios estimate “Alita: Battle Angel” will need to gross roughly $500 million globally to get out of the red. Insiders at Fox say the break-even number is closer to $350 million. It’s too early to completely write off the film. But even though the movie has made $130 million worldwide so far, it’s unlikely that “Alita” will reach those box office heights.
咁variety就講明係競爭對手既計法就要500m成本

500m-170m 拍攝=330m其他成本
350m-170m 拍攝=180m其他成本

咁大家覺得總數成本500m條數合理d定350-400m先, 中間爭成100-150m究竟響邊度洗左先，大拿拿成億唔好同我講走左去拍Alita 2 呀屌

Rosa b 163左右, 好cute cute

GOT出過兩次既Daario
之後做Deadpool既Francis

所以回本應該要500m(未拆帳計算)
就比較make sense
希望上到450m唔好蝕太多

根本純成本要500m我個人覺得係冇可能
如果計拆數的話, 咪要成9億以上USD票房先回本?
Aquaman一共收11億USD上埋榜添啦
仲未計人地宣傳真係大好多喎

咁所以又去番Edge of Tomorrow個理由
人地條數都係蝕但都綠燈開續集
就係因為口碑

一早講過大把戲衰票房衰口碑都無啦啦開續集。又可能佢地支持自己本啦

宜家口碑又唔算太差
應該有機開續集嘅

喇要睇邊d人覺得蝕左都可以科水
Pacific Rim夠科到水但係黎自強國
仲要有景甜

Yukito Kishiro's Battle Angel Alita Deluxe Complete Series Box Set pre-orders
Amazon
BAM!
Rightstuf
B&N

Prequel book:
Soundtrack:
Dr. ido's journal:
Novelization:
Art book:
Manga:

為下個post做準備
希望大家可以幫手補充等我開下個post時可以方便其他想買周邊商品嘅人

呢件垃圾唔好提，
未試過睇大片會5分鐘交叉兼del

係喇
所以就係以唔同實例同數字去印證
Alita係值得同可以有續集既

好唔好二刷

聽日放假比較早時間得沙田

有d遠

標準係3刷

Alita口碑唔止好咁簡單係爆好

錢唔喺問題
係無時間

唔去唔得啦

希望星期六仲有場啦想刷埋第7次

官方周邊有手機套

個場鬼鬼地咁嘅
最後可能包場

正常唔會有人正中間唔買 買左最左
仲要連位

點解冇 我個名架

包場幾好

曾經包過場, 好撚爽

屌好鐘意手嗰隻, 但冇我部機

隻手仔

呢d link 好實用
準備amazon 出血
應該再加埋figure link 會好d

手果個靚

日日拖住bb隻手仔

好多癲佬

figure link我第7頁時copy好

病入膏肓

如果出白色初期個身同手啲紋既電話殼就好喇，一定買

金馬倫同robert快d俾解藥我地
續集消息又好，開水喉都好
唔該

我bb好可愛

一日唔出續集，一日都會癲落去

不過出完仲興奮

iron city痴漢

樓上冷靜

已經無人阻止到我

我要續集啊

要推到有續集位為止

放工一推

成班痴線佬嚇親我Alita bb喇

Alita驚驚

之後咪跳出黎一腳車鳩你塊面
再女上塞多你幾拳

我企定定俾佢打

任打唔嬲

art book+小說終於到

逐頁慢慢J

俾Alita爭啲拆檔, 個酒吧老闆表情都仲係幾冷靜

岩岩8刷完 完場果隻格離個女人大叫 「下！咁就完喇！佢都味打到上去！」，「好刺激呀真係！」
聽到眼濕濕

夠晒大本任j唔嬲

下一集
下一集

臨走前將d自助機全部禁哂去alita個介面

英文要慢慢睇

如果有下集
組隊打Jorgan
Zapan復仇
諗起都高潮連連

咁大個仔第一次睇咁厚嘅英文書
我就睇下我睇得明幾多

唔夠我用

我都買左，本人英文極差，但點都會睇唒佢，為左bb

nice

amazon 個cart 有2百幾蚊野
唔敢俾錢

好同意你嘅講法

應該會有男主角 侯磯亞同alita邂逅

慢慢睇，滿足我舖癮

應該第三部先有

岩岩又刷多左次

次次睇完都一定聽到有人問：幾時有下集？

好想畀細細粒Alita BB壁咚我

btw 睇返傑秀王今集表現唔係幾勁
我估第二集James會諗計畀傑秀王輸
跟住畀nova強化再同Alita打

基於今集好忠於原著
我諗Jorgan(傑秀皇) 會解救到Alita封閉左既心
但幸美已經係Bug. 所以傑秀皇個妹應該唔會出現

垃圾鬼佬唔識欣賞

其實換左個Body之後係Alita個衰妹自己畫眼線
定黑人護士幫佢畫

he's mine!!!!!!!!!!!!!!!!!
呢句又係好有霸氣

可能狂戰士幫佢劃

岩岩重刷睇左換完Body無即刻有眼線

貪靚到呢

畫唔畫都咁靚

又病發

愈嚟愈頻密，點算

咩愈黎愈頻密......

突然多咁多po

痴線佬發病

又pure又true

Look what she did to us, Ido's cyborg girl.

好鐘意第二格個樣
個咀仔細細好想嘴落去

世界第一美女
又可愛又靚又純又真又心地好

sor 我3格都鍾意

上黎睇圖等個人精神返啲

三格都咀唒

三格都好可愛

點解可以咁可愛

唉我想買埋啲art book，窮學生可以點做，啲books夾埋都要成600，買埋ht真係dum成兩三千攞alita到

周邊書籍方面 artbook真係首選

又話16號

依家買左邊啲，一係買artbook 同碟就算，hot toys 個價錢對學生嚟講都唔少
利申：學生，買左好多周邊，銀包得番30，

官網寫截咗
可以落門市搏嘅

HT 500蚊訂，尾數下年先俾，可以慢慢儲
書方面如果冇乜錢就買Artbook就算啦，350蚊左右
而且都仲會返貨，先訂HT再買都未遲

同樣學生哥
我為咗買嘢而決定打暑期工填番宜家失去嘅錢

太多人訂佢就會提早截訂 好似係

都o岩，我覺得hot toys 同art book 係重點，小說可以無視，至於碟係方便自己睇姐，不過可以選擇買數位版

為左alita清唒自己銀包

估唔到p1 alita都會多人訂

碟都唔會太快出，中間都仲有少少時間
如果訂完HT真係儲唔切咪留返買碟遲啲先再買返本Artbook

肯定係呢到或者出邊啲院友

窮撚套餐 10刷+blu-ray + artbook + ht

目前仲差漫畫，諗緊買唔買好，成千銀，帶飯帶足一個月

無記錯巴打買咗ht*2 + p1 ?
計埋入場睇戲 art book ,成份糧轟咗落去？

仲勁過航海巴

諗起之前航海巴話要買兩隻p1 alita

無你咁勁
6刷+artbook+ht+blu-ray

成皮野
窮撚表示羨慕

15K

留番d錢先啦
你都買左ht同artbook已經好支持套戲

係愛啊哈利
只怪我個figure櫃太細 裝得p1 ht alita，裝唔哂其他
唔係既話都想訂埋

我仲lum緊係咪衝p1
p1真係好貴
錢呢家嘢可以冇咗
但係心頭好就可能呢世都唔會再有

屋企無位擺 如果唔係我都衝⋯⋯

真係太大隻

無錢亦無位買

p1真係負擔唔起

P1官網幾時截止
星期六去門市睇睇有冇得訂先冇就上官網

5000幾 會否太有米

5000係最平咋，有個高級啲靚啲要7000

而家art book 減價 260 送到上門

佢血紅跡個頭仲唔似本身個樣，把槍又唔係alita專用
比多2千幾蚊其實為左d手腳位可以轉，所以之前只係諗買普通版就算

我仲lum緊買邊隻

Source:

免運費
呢到買dr ido 同iron city 都好似抵玩

我2月27訂左 仲要310蚊 到而家都味送黎

搵邊間集運咁耐

佢唔係直運到屋企架呢個網？

rosa d表情完全代表到alita

唔係集運 係直接用呢個網

完全一樣
Rosa=alita

正

記得有報導講過 有9-10個替身

唔怪得知有時把聲 同Rosa 把聲唔同

做一指倒立個個好似係馬戲團來
真係好黐線

咁應該唔會 我諗替身只係負責做高難度動作shot 唔洗出聲既

唔知有無片睇呢一幕既behind scene

替身唔會出聲 可能係rosa既高低音黎姐

一指倒立真係勁到痴線

個part動作好靚好順 第一次睇完都呆左

基本上art book必買，cp值超高

又到12點，係時候報下大陸票房
今日票房385萬人仔，差d到400，同新動畫相差唔到40萬 好快入番頭3甲

今日片方只收16萬USD only

即刻訂埋ido 本野

8刷完
我又戀愛了

瞓前一推

樓上係咪已經無藥可救

官網好似仲可以落

食橙皮嗰啲就真係無藥可救啦

我今日8刷都有帶排朱古力入去

巴打係咪打算訂兩隻

My hunter warrior brother

名都改埋

訓前再大力一PUSH

追多一隻 搞緊 PayPal

訓前 例牌 擺圖

1隻普通 1隻豪華？

唔得聽日去兆萬睇下，好後悔猶豫左一日

好有錢

落單成功

巴打買咗邊兩隻
兩隻唔同定一樣?

兩個dx 落到單成個鬆哂

好有米
請受小弟一拜

食橙食埋橙皮
食雞唔食雞皮

16k

已經等於睇百幾次戲

痴線程度
暫時由航海巴領先

而家steel box係咪仲未有貨

院長

以下有d野想討論
1. 一開波被ido殺果個黑妹 睇落真係唔似罪犯
2. 有無人覺得Alita坐hugo車果陣 同埋 最尾衝上去搵hugo果陣（hugo死果幕） Alita個樣係有d崩壞同唔自然...
3. 雪穎無啦啦變返好人個轉折太突然
4. Alita講”i do not standy by in the presence of evil”果幕 講得好唔自然 每次到果幕都覺得好尷尬

有d微小野大家味必留意到
1. Alita初次出賽motor ball果陣 一出場 d鬼佬喺兩邊屌哂鬼 呢幕我聯想到班美國佬對於新事物係持反抗態度 就好似佢地味入場睇Alita已經屌哂鬼一樣
2. Alita衝去救hugo(hugo被追殺果幕）， zepan叫alita殺咗佢 鏡頭影一影alita個表情 之後一轉到hugo到 hugo係即刻流咗滴汗
3. Alita首次玩motor ball, 之後ido喺到同佢講”you go in there, you race, you..........” ido一路講 Alita一直係到點頭 可愛到痴線

大家覺得套戲仲有d咩bug 同埋 奇怪既地方？

大家都咁痴線。

2. 其實呢個位同第一次Alita 見到百夫長果陣 擺個戰鬥post 時一樣 荒間有人話係因為 budget 唔夠 但我覺得因為原版成個樣同上映版唔同 可能後期有d 位執得唔好
3. exact7ly
4. 其實我都覺 仲好記得第一次睇女友問我做乜起左雞皮

仆街我唔通要重睇……
一開波個黑妹真係ido殺㗎咩？
我一路以為係cyborg殺

個樣唔自然唔係好覺
不過酒館節奏有啲怪
同chiren轉得太快都覺
我仲覺得hugo心理描寫唔太夠
不過呢啲缺點完全無令套戲失色
當然如果呢啲位處理得好
套戲真係完美

你講個啲細節全部有留意

第四點好型喎
有個位最後響教堂，明明搶咗zapan把刀又要揼翻落地，等佢可以執返

果把武器... 我聽日入去睇真d先

但其實我都想問一個漫畫設定
漫畫一開始Ido 執到Alita 個頭後
有一幕係話有條女食緊煙 然後比人打爆左個頭
下一幕就見到Alita 有身體 而果個身體好似係條女o既
我上網睇講解漫畫細節o既片 啲人話係因為Ido 為左幫Alita 拎個好o既身體 所以殺左條女 但係咪真係咁?
姐係漫畫設定Ido o既定位係冷血變態啲？

仲以為得我係咁 擺戰鬥姿勢果陣我又覺得無問題

唔係ido殺黑妹呀，係果兩個通緝犯殺

我覺得最怪係酒館無啦啦挑釁所有人
係咪反叛期

型係型 但佢講出黎果種feel硬係有d尷尬 解釋唔到 8次都係咁覺得

個黑妹係罪犯黎啦
Ido 去交頭拎Bounty 喎

認真覆下巴打先
1. 第一個黑妹似係俾Grewishka兩條其中一個殺嚟攞器官，武器形狀幾幼唔似醫生嗰把
2. Alita坐車時個樣係幾怪，hugo死就ok，反正聽多幾下 together 就心都軟晒
3. 我覺得雪穎嗰度之前develop多少少會好啲，例如聽完vector講會送hugo上zalem雪穎開始唔信佢加多啲反思
4. 突然有句咁皇道嘅對白係好奇怪但係我好鍾意呢幕

1.小說解釋係噓佢係對新人嘅儀式嚟
2. 我都見到
3. 點頭再加埋Alita個感動到想喊嘅樣真係不得了 每次睇嗰幾分鐘嘅Alita我都中晒毒

點解個黑妹咁驚唔開片

我係講緊一開始 有個黑妹返屋企 開緊門 比人殺咗果個
睇把武器既影 好似係ido果把野黎

Motorball比賽前望住ido個樣再點頭，係最鐘意嘅一幕

戰鬥姿勢我覺得對眼距離有啲奇怪

唔係 果個係鐮刀狀
係之後比Alita 女上坐住打爆左果個cyborg 黎

1. 我聽日入去會重點留意
2. 佢求hugo同佢一齊走果幾幕 個樣好奇怪 同埋 佢拉住跌落街既hugo果陣 Alita個樣直情係崩壞哂 唔知係咪角度問題定點

武器個影都有少少似畀Alita秒殺嘅男cyborg

嗰把武器係古維加嗰個女手下，好似螳螂咁形狀

可能個黑妹返屋企俾人殺咗 之後鏡頭一轉就係Alita望住ido成手血同埋拎住gip屍體返黎 之後搞到我一路都覺得係ido殺咗個黑妹 武器又似

其實係有啲怪

嗯，我要去睇多次了

因為劇情入面係alita都誤會左
佢咁樣剪接成功誤導埋觀眾
漫畫版開頭就似係ido落手殺左個女嘅cyborg

你完美代入咗Alita當時以為ido係衰人嘅諗法

導演特登
一開始做到ido好似好可疑咁
ido成手血應該係同cyborg打過來？
個篋應該係裝佢個火箭鎚

水底特寫同最尾上薩林個幕個樣有小小唔自然，同埋 Hugo成日好似遊雲咁。

由水底開始行到飛船內部上埋水，覺得個樣係有啲怪

最真實最完美真係落地底打古維卡果幕 完全覺得係睇緊真人 唔係cgi 睇咗8次想搵野挑剔都無 呢一幕可以話係世界級

因為似係用鐮刀落手
女cyborg把武器冇咁短同彎

無錯 所以我第一次睇都好緊張
特別係條巷到 Ido 砌左把野 準備一野車落去果陣
我心諗唔係掛 個醫生真係兇手

我覺得水底呢幕係特登加嚟準備avatar 2
之前睇過報導話avatar 2會用到水底performance capture新技術

下一幕就見到Alita 有身體 而果個身體好似係條女o既

係

其實冇交代到嗰個女人係唔係罪犯定係普通人

係咪好似話會有好多水底嘢睇？
阿凡達水世界
諗下都覺得不得了

你名都改埋

金馬倫本身就好鐘意潛水
avatar 2好似會重點講埋海洋世界

我覺得係普通人
係罪犯唔會咁驚
alita個身體唔係ido個女㗎咩

我真係覺得幾好
佢第一集無講海底
可能又另一個世界咁

漫畫版ido冇女，自然就冇準備一個機械身畀個女(Alita)用
同電影啲設定係唔一樣

其實上兩個post已經改咗

佢個女呢個角色好似係戲入邊先加落去
同埋漫畫係冇講係邊個殺
之後有講醫生做獵人個原因有一部份為咗自己（殺人？）嘅慾望

仲有hugo係做乜撚野要叫Alita去玩比賽 副body幾勁都好啦 個幾耐之前先俾古維卡斬開幾碌 差d無命 一換咗勁身體就叫佢玩比賽 贏第一陪佢一齊上去 自撚私到 完全無擔心過自己條女會戰死沙場 motorball有幾危險您又唔係唔撚知 屌您老母抵撚您死啦

我諗至少電影版個身真係佢個女
除非chiren又夾埋做戲呃alita
同ido段回憶係假

E到好多人改左名,對唔住巴打無留意到

無幾耐之前*

電影版ido係個好爸爸
連chiren都可以因為母性而改變

其實係，隨時危險過做獵人
呢度嘅巴打一定會當佢係公主咁收埋響屋企

咁又唔使咁嚴重 純粹奇怪突然有巴打提起啫

應該調返轉

Hugo係全體Alita fans嘅公敵

不過佢死真係大快人心 根本前面每一幕就係講緊hugo條撚樣有幾自私 為咗私利而拆鳩人手腳 為咗上到去有女陪而叫Alita去冒險 扮乜撚野收手唔拆解生化人呀 Because i love you? 愛佢仲推佢去死？

淨係呢度已經得罪晒

貼定啲link，可以考慮放落下個post頭

上到去驚無Alita陪 無Alita保護自己 就叫Alita去冒險玩motorball 仲要俾壓力佢 叫佢贏個第一返黎陪自己上去 自私廢撚物

P1隻figure我覺得擺埋普通頭會好d 真係最似

其實好人性化,故事大環境影響到佢個人有小小古惑同自私,想魚與熊掌兼得,我最留意係Angel主動俾個心佢賣個幕,hugo拒絕之後有個小動作咬一咬姆指,我主觀覺得佢心到好猶疑,但愛戰勝咗佢貪婪,所以叫佢去玩比賽我覺得係可以理解

無留意到... 真係要睇多次

Btw 每次見到佢跌落去果個撚樣 加上逐漸消失於雲霧之中 我都忍唔住笑 我懷疑導演係想個個觀眾都為佢既死而笑

老豆最後講鐵城個種腐敗， 令人走上歪路，我覺得佢一早已經知道Hugo拆人哋零件嚟買，可能見佢後生同無害命放佢一馬咁解。

都係，但最絕望係佢最後講：多謝你黎救我 佢地之前已經試過一次生離死別，跌落去之前佢唔係講我愛你個種俗套說話， 呢度先而係令人最傷心。

加返P1兩個頭對比張相

Alita 週邊推介

Prime 1 Studio出品: 1/4 Alita Deluxe版雕像

Hot Toys出品: 1/6 Alita 可動人偶

銃夢電影 Artbook

其實ido一開波已經知hugo係仆街
Alita同hugo第一次見面：
Alita :” who is that”
Ido: “ Hugo. He is hardworking, but......”
之後ido之後拉佢返屋企 Alita再轉身望 ido拖實佢想快d走
已經暗示咗Hugo係仆街仔 ido完全唔想Alita接近佢
同埋之後Alita遲咗返屋企 ido都叫佢 Dont trust anyone

Nice work.

佢好勤力但係...

Ido都係仆街黎 佢買hugo拎返黎既零件 間接助長咗佢瘋狂拆解生化人

Btw 呢d就係人性 個個都貪 夠真

訓前一推

妹豬好擔心爸B

呢張GIF睇完訓唔著

想問巴打點解總數係1051嘅

終於有段文可以叫Alita係成功
但都係懷疑第二集既可能性，今次唔係話圍唔到皮，係話Disney收購完Fox會大搞Marvel, 例如X force. 會無時間製作Alita

你同金馬倫，Robert定

最bug都係
hugo明知斬開alita果隻手係佢拆返黎，佢間接係幫凶
但仲信vector乜都聽佢講

或者可以解釋返點解教堂果陣唔敢為自己辯護，好似想贖罪

52蚊運費

各位獵凶戰士巴打
係時候起身屌鬼佬架仔啦

屌你班無品味又固執嘅美國佬食屎啦

40頁喇hunter warriors bros
拿拿林整合完就開新post再推爆依度

因為佢既自私>對alita既愛，vector講句可以送佢上薩林即刻鳩都硬哂
學樓上巴打話齋，alita岩岩先比人斬手腳，轉個頭叫佢去打motorball
正如你女友打拳好勁抽 勁到葉問咁，你都唔會叫佢去參賽打mma掛

不可原諒
咁好嘅女都昆佢去比賽

屌佢地都廢閪事

你班友全部去重睇啦
殺黑妹把刀係之後俾Alita b用拳打死個男人嘅武器
而個黑妹係普通女人冇俾人落懸賞

對hugo嚟講，薩林重要過alita,人物設定上hugo係好突出，夠唒賤同弱智，所以佢死左好鬼爽

第一次睇應該個個都以為醫生係壞人

淨係運費都夠睇幾場2d，航巴好波

初初個黑妹被殺加ido帶傷返歸都係刻意令人誤會
但去到Alita bb跟蹤佢之後都有講清楚件事

真係估佢唔到
成套戲ido 最好人

係電影入面真係和階左Ido 成個好老豆咁

俾BB 女上男下果

個

如果老豆都衰，咁成套戲無咩好人，iron city 啲人個個都自私，尤其係hugo條仆街

條友應該死而無憾

alita啲手脚係因為受唔起佢個勁心先'谷'斷咗，唔係俾grewishka斬㗎

睇嚟你要重睇

同埋小心用字

自動自覺重睇兩次啦

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影討論區 (8）